地方媽媽A片色誘「坐」上去替他轉大人 少年：刺刺麻麻的

新北市一名38歲陳姓單親媽， 2013年間認識一名12歲國一少年，竟發展出不倫戀，並在同年10月間，趁著收留離家出走少年期時，播放A片色誘少年，脫光兩人衣物愛撫，最後甚至整個人坐到他身上，讓少年感到「刺刺麻麻」的，事後發現下體紅腫、疼痛，返家告知家人，父親這才得知兒子竟遭陳女「轉大人」怒控陳女性侵，案經審理後，最高法院日前依與未滿14歲少年性交罪判陳女3年6月徒刑定讞須入獄。

判決指出，陳女2013年間因接送兒子練跆拳道，認識這名國一少年，2人竟擦出愛的火花，發展出不倫戀，而在同年10月間，陳女趁著，少年與家人吵架後，在父母知情下搬進她住處時，見到少年獨自躺在房間床上，不顧兒子在客廳看電視，竟關上房門撥放A片色誘少年「要不要試試那件事？」、「以後也會發生就會有經驗了」，隨後脫下2人褲子撫摸少年下體，見對方起反應後，便以「女上男下」姿勢坐到少年身上。

過程中，少年雖試圖推開對方，但碰觸到陳女腰部時，對方反而面露愉悅、動作更興奮、賣力，自己則感覺到「刺刺麻麻」的，結束返家後，發現下體疼痛而且形狀跟以往不同，只好告訴父親，經送醫治療，被醫師研判少年有性行為，少年全盤供出事發經過後，父親這才得知兒子竟遭陳女「轉大人」，怒控陳女性侵。

一審新北地院合議庭認為少年對有無看到陳女裸體僅稱「沒注意」、「不清楚」，加上當天少年僅在陳女住處停留1小時，應難以完成整理行李、看A片、做愛以及搭車返家，而法官查看雙方對話紀錄，發現事發當天，少年曾拍下自己僅穿著內褲唱歌跳舞及裸露下體10秒後，親吻鏡頭說「反正我愛妳就對了」的影像傳給陳女，認為全案多處可疑，認定陳女罪證不足，判她無罪。

檢方不服上訴二審後，高院考量，少年事後罹患創傷後症候群，加上陳女並未通過測謊，因此改判陳女有罪，日前最高法院駁回陳女上訴，全案定讞。

當我冇講過

坐斷咗

［red]快[/red]

條友宜家係咪要坐輪椅

下體疼痛而且形狀跟以往不同

未睇圖之前
睇圖之後

有罪！！
絕對有罪！

有罪！！
絕對有罪！
應該判終身監禁等佢唔好再遺禍人間

加上陳女並未通過測謊，因此改判陳女有罪

靠測謊黎判？台灣法律都係得啖笑

估中左又係新北市

你慢慢坐飽佢，我去研究下恢復死刑先

新北市又取一分

坐扁左

她只是個地方媽媽啊!

地方媽媽都有需要㗎

繼美國女老師之後又有台妹

山盟海誓